壹零

巨龍係要揸實了
碌撚對碌撚也願意
童顏巨乳 雞或公廁
賓周卻一點也沒意屌
在淫蕩裹 冇閪都要
格劍約今晚包聽朝
男男硬了有閪不要
含完係會 再繼續對屌
傻撚鳩 屎忽窿插住這心情
完全可以 跟閪窿比拼
全程為我 花光狠勁
常人在世以賓周對頂
傳說中 碌鳩抽插住玩一零
沉龍醒了 你我射了精
碌鳩會謝 賓周變形
今宵我倆射血精更盡興
*尋晚刻 菊花深插著叫不停
全程起勁 睾丸識響應
良朋志友 一變到零
零完到你硬插的精警

返學啦 on9

浮誇？

郭富城既弱

像恒大之火 燃點真的我

收皮啦

傾城
紅眼睛幽幽的看著這孤城
如同苦笑擠出的高興

其實講多無謂，我想分享下我係HSMU讀書既感受。

係HSMU讀書呢三年俾咗好多回憶我
大學五件事讀書、上莊、住hall、part-time、拍拖 我都做齊
HSMU既老師真係好好 同學亦都好好學
我敢肯定無論係師資定學生質素 HSMU既商科都絕對不比三大差

有人理我啦